{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마리안느펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室、退室時間を正確に遵守してください。 宿泊客は施設の毀損や紛失に対して責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 スパ/ジェットバス、個別バーベキューは午後10時までご利用いただけます。 プールは無料でご利用いただけますし、夏季のみご利用いただけます。 水着は必須です。 ウォータースライドは夏季にご利用いただけます。 カップラーメンとレトルトご飯は管理室に常時置いてありますので、必要な方はお申し付けください。 駐車できます。 慶州エキスポ、普門観光団地、仏国寺、石窟庵などの観光地が楽しめます。 慶州オンナのステッカー地図と旅行先の割引クーポンを販売しています。 ゴルフ練習場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は施設の毀損や紛失に対して責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこですることができますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは午後10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは無料で利用できますか？",
            "answer": "プールは無料でご利用いただけますし、夏季のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水着は必要ですか？",
            "answer": "水着は必須です。"
        },
        {
            "question": "ウォータースライドはいつ利用できますか？",
            "answer": "ウォータースライドは夏季にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カップラーメンとレトルトご飯はどこで入手できますか？",
            "answer": "カップラーメンとレトルトご飯は管理室に常時置いてありますので、必要な方はお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "近くには慶州エキスポ、普門観光団地、仏国寺、石窟庵などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "慶州オンナのステッカー地図と旅行先の割引クーポンを販売しています。ゴルフ練習場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 500
    }
}